點解蝦條哥咁少fans

蝦條哥啲片真心高汁喎, 點解YouTube咁少人

無人宣傳啫，人地以為淨係放上啱channel

推